依家啲大陸雞興週街乞食？

近期行過銅鑼灣灣仔個頭
試過兩三次比啲大陸妹叫停
用普通話問
“可否幫我在附近買點東西吃”
屌老母聽到頭也不回轉身走
你話樣靚波大長腿既都冇所謂
請佢食本地腸都得
但最斃又矮又柒

有冇巴打有同樣經驗？

帶佢入後巷

蝗味太重
不了

帶你去吃肉棒吧

一陣佢真係食咗落肚